[
    {
      "id": "1",
      "correctAnswer": "Software",
      "incorrectAnswers": [
        "Hardware",
        "Algorithm",
        "Code"
      ],
      "question": "Logiciel (nom)"
    },
    {
      "id": "2",
      "correctAnswer": "Database",
      "incorrectAnswers": [
        "Internet",
        "Operating system",
        "Network"
      ],
      "question": "Base de données (nom)"
    },
    {
      "id": "3",
      "correctAnswer": "Programming",
      "incorrectAnswers": [
        "Design",
        "Marketing",
        "Management"
      ],
      "question": "Programmation (nom)"
    },
    {
      "id": "4",
      "correctAnswer": "Artificial intelligence",
      "incorrectAnswers": [
        "Virtual reality",
        "Blockchain",
        "Cloud computing"
      ],
      "question": "Intelligence artificielle (nom)"
    },
    {
      "id": "5",
      "correctAnswer": "Encryption",
      "incorrectAnswers": [
        "Compression",
        "Decryption",
        "Firewall"
      ],
      "question": "Cryptage (nom)"
    },
    {
      "id": "6",
      "correctAnswer": "Operating system",
      "incorrectAnswers": [
        "Programming language",
        "Database management system",
        "Network protocol"
      ],
      "question": "Système d'exploitation (nom)"
    },
    {
      "id": "7",
      "correctAnswer": "Programming language",
      "incorrectAnswers": [
        "Markup language",
        "Query language",
        "Hardware language"
      ],
      "question": "Langage de programmation (nom)"
    },
    {
      "id": "8",
      "correctAnswer": "Algorithm",
      "incorrectAnswers": [
        "Data structure",
        "Programming paradigm",
        "Software design pattern"
      ],
      "question": "Algorithme (nom)"
    },
    {
      "id": "9",
      "correctAnswer": "Code",
      "incorrectAnswers": [
        "Documentation",
        "Testing",
        "Debugging"
      ],
      "question": "Code source (nom)"
    },
    {
      "id": "10",
      "correctAnswer": "Cloud computing",
      "incorrectAnswers": [
        "Grid computing",
        "Fog computing",
        "Edge computing"
      ],
      "question": "Informatique en nuage (nom)"
    },
    {
      "id": "11",
      "correctAnswer": "Network",
      "incorrectAnswers": [
        "Server",
        "Client",
        "Firewall"
      ],
      "question": "Réseau (nom)"
    },
    {
      "id": "12",
      "correctAnswer": "Interface",
      "incorrectAnswers": [
        "Library",
        "Framework",
        "Module"
      ],
      "question": "Interface (nom)"
    },
    {
      "id": "13",
      "correctAnswer": "Browser",
      "incorrectAnswers": [
        "Server",
        "Client",
        "Firewall"
      ],
      "question": "Navigateur (nom)"
    },
    {
      "id": "14",
      "correctAnswer": "Compiler",
      "incorrectAnswers": [
        "Debugger",
        "Interpreter",
        "Assembler"
      ],
      "question": "Compilateur (nom)"
    },
    {
      "id": "15",
      "correctAnswer": "Bug",
      "incorrectAnswers": [
        "Feature",
        "Patch",
        "Upgrade"
      ],
      "question": "Bogue (nom)"
    },
    {
      "id": "16",
      "correctAnswer": "API",
      "incorrectAnswers": [
        "GUI",
        "SDK",
        "IDE"
      ],
      "question": "Interface de programmation (nom)"
    },
    {
      "id": "17",
      "correctAnswer": "Server",
      "incorrectAnswers": [
        "Router",
        "Switch",
        "Hub"
      ],
      "question": "Serveur (nom)"
    },
    {
      "id": "18",
      "correctAnswer": "Malware",
      "incorrectAnswers": [
        "Spyware",
        "Adware",
        "Ransomware"
      ],
      "question": "Logiciel malveillant (nom)"
    },
    {
      "id": "19",
      "correctAnswer": "Cache",
      "incorrectAnswers": [
        "Buffer",
        "Memory",
        "Disk"
      ],
      "question": "Cache (nom)"
    },
    {
      "id": "20",
      "correctAnswer": "Framework",
      "incorrectAnswers": [
        "Library",
        "Module",
        "Package"
      ],
      "question": "Cadre de travail (nom)"
    },
    {
      "id": "21",
      "correctAnswer": "Interface",
      "incorrectAnswers": [
        "Library",
        "Framework",
        "Module"
      ],
      "question": "Interface (nom)"
    },
    {
      "id": "22",
      "correctAnswer": "Kernel",
      "incorrectAnswers": [
        "Shell",
        "Daemon",
        "Driver"
      ],
      "question": "Noyau (nom)"
    },
    {
      "id": "23",
      "correctAnswer": "Debugging",
      "incorrectAnswers": [
        "Testing",
        "Refactoring",
        "Profiling"
      ],
      "question": "Débogage (nom)"
    },
    {
      "id": "24",
      "correctAnswer": "Open source",
      "incorrectAnswers": [
        "Closed source",
        "Freeware",
        "Shareware"
      ],
      "question": "Open source (nom)"
    },
    {
      "id": "25",
      "correctAnswer": "Agile",
      "incorrectAnswers": [
        "Waterfall",
        "Scrum",
        "Kanban"
      ],
      "question": "Agile (nom)"
    },
    {
      "id": "26",
      "correctAnswer": "HTTP",
      "incorrectAnswers": [
        "SMTP",
        "FTP",
        "TCP/IP"
      ],
      "question": "HTTP (nom)"
    },
    {
        "id": "27",
        "correctAnswer": "CPU",
        "incorrectAnswers": [
        "GPU",
        "RAM",
        "HDD"
        ],
        "question": "Unité centrale de traitement (nom)"
        }
  ]